有無人放假會去做兼職？

星期六日想搵多些少錢
咁平時做文職 主要都係睇住啲contractor 安排人做野為主
但去到做炒散 做樓面 俾啲讀唔成書既廢中點我做野 有時又要你做on9野 又要守埋曬啲弱智規矩
仲要個班全職做呢啲低賤工既垃圾見有pt就推埋自己個份俾你叫你做 環境又惡劣屌你老尾休息室竟然係廁所隔離間雜物房又唔通風又有朕味

主要想問咩兼職係比較輕鬆又唔駛俾班無學歷既廢柴點黎點去

放工/放假去做freelance 體適能教練，一對一/group class教下人做gym減下肥
都做左2年幾，習慣哂早出晚歸，營營役役既生活

Party room 不過你應該會嫌人工低 通常得四五十一個鐘

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time(Sat&Sun)
時薪$60up
Full Time都請緊
底薪一萬

想了解詳情嘅巴打絲打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD

展覽會helper 囉
行行企企舉牌 室內又有冷氣 有break $5-60

有冇門路先

星期六日做下補習都幾好搵

唔想自己搵學生都可以搵補習社，但人工低d。
不過星期六日未必搵到補習社，多數做一至五。

如果有車牌又夠五年，不如試下考牌做的士佬。星期六日租車做一兩更， 自僱唔洗受人氣。

搭你架車個D唔係人黎架?

的屎佬要受氣架咩?
唔gur即刻落車

你份正職又有幾撚高級呀
成段文超級一半係到踩低技術人士
你話唔撚想做服務性行業咪得囉

多數客唔講野，見到閪客可能有一兩句，但起碼唔會有個上司屌你而你仲要長期對住佢。

講到自己咁高級居然仲要星期六日搵多份工

咪踢爆人啦 人要面樹要皮...

放假兼職有4000-5000蚊左右
不過無假放咁濟

抄散比狗做

我都想做 無錢

抄你老母

補習

巴打呢d freelance 係邊度搵？我本身有教練牌，想搵下兼職，人工低都冇所謂，純粹想試下教，

自己搵客，朋友介紹，同事介紹